有冇人有玩Tsum tsum

用左年幾兩年終於升加斯頓上到技6一場都6000-7000金幣，有冇人知今年會唔會出絕地路克？想慢慢升佢

玩緊日版